爭咩呀，叫「721 831紀念公園」呀笨

我都唔明班議員諗乜，搵位俾人入，花式自殺。先自聲明，周梓樂陳彥霖係好慘，死得不明不白，但有冇人有真憑實據企出黎指控港共政府謀殺？？老實講，連佢地係咪抗爭者都唔肯定。擺佢地上神檯，搞到件事失曬焦，凝聚唔到黃營，又俾到藍絲打親情法律牌，唔洗幾日就收皮。

大佬，有咁多令人髮指的暴行慘劇唔用，邊個天才話要用人名㗎？台灣有個228和平紀念公園，喺香港，721同831先係整場運動嘅轉捩點，全城connect。你同下一代講反送中，一定會講721 831，呢啲先係穩打穩紮嘅公民教育。

仲嘈咩呀，叫「721 831紀念公園」啦！

順帶一提，班新任區議員麻煩醒醒目目，唔係可以guan多幾多舖㗎咋。

彥霖可能真係未知
周梓樂你話唔知係木咪抗爭者..
你走先la

改咁多名，唔知嘅仲以為光復咗

我都唔明點解一定要用人名

好主意

（YouTube戰線）已經有多個手足頻道比CCTVB搞到收皮！

元朗就找個公園改721 太子又找個公園改名咪得囉

荃灣都提議改名抗暴紀念公園啦

都係嗰句，搵嗰有爭議嘅issue做集體回憶，係有風險

同意，不過啲街頭抗爭痕跡俾港共河蟹曬，我地坐以待斃，運動遲早變口述歷史

完全不同意你講法

同抗爭者 沖入立法會 掟汽油彈 一樣

我當初都唔明

暫時有13個camdidates

「試下」幫中共計呢條 6 穿 13

10月1荃灣o5ok

good idea

爭咩嘢吖，全港咁多公園，改個名都要二揀一，搵夠咁多個公園改晒佢吖，笨！